有冇人用過freelancer.com

[black]想知道我完成左project之後點樣確保對方唔走數？[/black]

都唔夠indian平 好難有優勢

但係都應該執到d掛？